# Remove

Реализуйте шаблонную функцию Remove, которая принимает последовательность (указатели на начало и конец) и значение value. Функция переупорядочивает элементы так, чтобы в последовательности не осталось элементов value, при этом порядок следования остальных элементов друг относительно друга должен остаться тем же. Функция возвращает указатель на конец полученной подпоследовательности. Функция должна работать за линейное от размера последовательности время.